Ette tulli Peter Oppar ja kaibas et temma lepnü hendäle Ann Kerrä näütsikus ja palk olnu 19 Rbla rahha, 1 puud linno, 2 N willu ent nüüd ei ole Ann Kerrä tenimä tulnu sis pallep kohhut tenimä sundida.
Ann Kerrä, mansaisja olli Andre Kerrä ütles et ni olli kül palk leppitü ent lepping olli ka et kui mina sõssare manno jä sis om minol lubba näddali perrast käerahha taggasi wija nink minna jäije sõssare mano ja weije neljändal päiwäl käerahha taggasi nink et meil nida kaup saije, sedda woip tunnistada Marri Sok, Katri Sok ja Tio Sok.
Otsus:
Tunnistaja tõises kohtupäiwas ette kutsuda.
Pääkohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Peter Prants [allkiri]
Kohtumees
Kirjotaja Jõggewa
